[秒block] 藍屍呢講李辛敬呢隻曱甴都算最廢最淆果隻

成日匿係自己個fb曱甴竇圍爐都算啦

仲要一句串佢既就會秒block

應該請左人24小時mon住block人

唔信可以上去試下

明明自己挑機敗走

之後就急急地打開fb番自己曱甴竇 精神勝利法

自製echo chamber effect 好事嚟

做乜正係識留係自己個曱甴竇啊?

連forum都唔敢上黎同人辯論啊廢柴?

大波MAN NO2

一串佢就秒block，呢樣真
我之前留comment 串鳩佢，唔夠一分鐘就delete message 同block 左我

佢以為可以坐到容大媽新東個位，明知葉劉個黨全軍覆滅仲死去同葉劉奶閪，呢次班獻世派保到兩席已經阿利路亞

三姓家奴有奶便是娘投機主義
肯定有工賊會，田少黨𠝹死佢

佢真係好似隻死曱甴，一有人攻擊質疑佢就淨係識左閃右避block人仲要block得快個下先似隻曱甴

好老實，佢應該係俾姐姐養生用

推

太監feel

唔係點叫閪門敬呀

比個阿婆屌到AIR都無得AIR